［527九龍遊行］朗豪坊聚人

手足快黎

推

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

好多人啊

快啲黎

放工時間再聚 大家食嘢休息吓先

Dllm 人呢

有無哨係附近

你舉高手俾我望吓

大把

Push

一陣過黎

朗豪坊認真嗎

旺角要人

彌敦道南行全佔

旺角喺街其實都見到一堆手足
但冇目標聚 仲有多狗
一定有便衣

be water

話咁快散哂

次次搞完都話唔好搞朗豪 然後次次都搞